油尖旺無晒支那人，真係好好行。

聽唔到蝗語

見唔到有人拖gip

見唔到白面、紅唇、圓眼鏡既支那妹。

好似回到97前咁。

-大家真係要好好珍惜呢D清靜既日子。

其實唔知大家覺唔覺，原來香港就算無晒遊客之後都仲係好多人

尖沙咀仲見唔少拖gip
應該係做雞

本身香港都有好多人架啦

所以支那遊客真係逼爆晒

正

覺

大家得閒可以去旺區感受一下清靜既氣氛

所以真係唔好怪哂啲香港人喺呢個長假瘋狂咁出街，佢哋唔只之前兩個月防疫冇好好出過街，係之前十年有多比支那人逼Q爆咗條街呀

有班係長期做黑工，日日見佢哋喺深水埗出發

我反而覺油尖旺遊客區有支那人可以接受
居住區屯元天上水大埔呢d 就見到都眼冤

酒店附近仲見好多出入
諗起之前個廣東話支那肥雞
雞蟲真係疫情下仲要去玩

ssp日日多人到仆街

個個都走去買game玩

香港而家仲係好多人
多人到同平時差唔多
但係巴士就cut咗好多